@article{sergeevna2018osnovnie,
volume = {5},
journal = {Российские регионы: взгляд в будущее},
pages = {67-82},
issue = {4},
keywords = {ГОСТИНИЦЫ, ВЕБ-САЙТЫ, КРИТЕРИИ И МЕТОДЫ, ОЦЕНКА И АНАЛИЗ, HOTELS, WEBSITES, CRITERIA AND METHODS, ASSESSMENT AND ANALYSIS},
year = {2018},
author = {Казакова Анна Сергеевна and Комиссарова Анастасия Алексеевна},
publisher = {Электронное издание «Российские регионы: взгляд в будущее»},
title = {Основные элементы оценки веб-сайтов гостиниц: сравнительный анализ (на примере гостиниц г. Москвы)},
url = {https://cyberleninka.ru/article/n/osnovnye-elementy-otsenki-veb-saytov-gostinits-sravnitelnyy-analiz-na-primere-gostinits-g-moskvy}
}